====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment remédier à ces maux , comment éviter qu ’ ils ne s ' aggravent avec la croissance inéluctable , comment une agglomération , demain plus grande et plus nombreuse , pourra-t-elle vivre mieux qu ' elle ne vit aujourd ' hui ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

